###### 玩转金刚梯 免梯阅读版>
#### Win10
### 《金刚号梯配置说明》

#### 特色
  - [ 一拖九 ](/LadderFree/kkDictionary/OneForNine.md)：一梯在手，全家自由
  - [ 万能梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKIDMultipurpose.md)：一梯万能，多机通用
 
#### 配置说明
- 预备工作
  - 在开始以下操作之前，请首先阅读[《配置注意事项》](/LadderFree/kkDictionary/ConsiderationsWhileConfigureKKID.md)
  - 请准备好<strong> 金刚号</strong> 及<strong> 配套参数 </strong> 以备用
    - 请在<strong>《派号通知单》</strong>邮件中取出<strong> 金刚号、金刚密码、服务器地址、预共享密钥 </strong>以备用
    - 或请先在您的手机上连通 [金刚app梯](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderAPP.md) 或 [金刚号梯](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKID.md)，用手机登录官网，在[ 官网>菜单>我的金刚 ](https://www.atozitpro.net/zh/my-account/)下，点击<strong> 金刚号 </strong>，在 <strong> 配置信息 </strong>项下，取出<strong> 金刚号、金刚密码、服务器地址、预共享密钥 </strong>以备用

1. 点击电脑左下角<strong> Windows图标>设置图标>网络和Internet>网络和共享中心>设置新的连接或网络>连接到工作区</strong>
2. 点击<strong> 下一步>使用我的Internet连接VPN </strong>
3. 在<strong> Internet地址 </strong>处填入：<strong> atz开头的串</strong> 
4. 在<strong> 连接名称 </strong>处填入：<strong> AAA金刚 </strong>
5. 勾选<strong> 记住我的凭据>创建 </strong>
6. 回到<strong> 网络和共享中心 </strong>
7. 点击<strong> 更改适配器设置</strong>，找到<strong> AAA金刚 </strong>
8. 单击<strong> 右键</strong>，选<strong> 属性</strong>
9. 点击<strong> 安全 </strong>标签
10. 在<strong> VPN类型 </strong>栏，选<strong> 使用IPSec的第二层隧道</strong>
11. 点击<strong> 高级设置</strong>
12. 点选<strong> 使用预共享的密钥作身份验证</strong>
13. 在<strong> 密钥 </strong>处输入<strong> mft</strong>，点击<strong> 确定 </strong>
14. 在<strong> 数据加密 </strong>处选<strong> 需要加密</strong>
15. 点击<strong> 允许使用这些协议</strong>
16. 勾选<strong> Microsoft CHAP Version2</strong>， 点击<strong> 确定</strong>
17. 点击刚创建好的<strong> AAA金刚</strong>
18. 点击<strong> 连接</strong>
19. 填入<strong> 金刚号</strong>
20. 填入<strong> 金刚密码</strong>
21. 如果连接失败，则请参阅[ 金刚号梯报错、原因、对策 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKIDErroMessage.md)

不同版本的 Windows 设置会有所不同。

总之，您需要在 网络设置 里找到 设置新的网络连接，创建一个 VPN连接，然后按照以上叙述，把<strong> 金刚参数 </strong> 填入正确的位置，或做正确的选择

#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)

